記住沙田行人天橋四通八達

南至新城市 北至禾輋邨
大家執生

仲有一條真係村路黎，ikea樓下有條路仔跟住火車條線行，一路行過龍華可以去到下禾輋村

0